四月有一星期假去邊好？

人在美國 想4月去旅行 去邊好？

反來香港，為左你老納打算組團去叫雞，詳情可以聯絡佢本人。

坐16個鐘頭機反來叫雞 我係個面叫wechat 雞唔好

大佬呀，老納帶隊只可一，不可再。而且本地收費可升可跌，購買前請自行作風險評估。

根本美國咁差大，飛其他省有排你玩啦

美國個個states 都差唔多
想去第到

墨西哥/古巴

自己一個去會唔會危險

人一世，冒險是必須的

你講緊邊度先

但要靠屋企人既時候佢地都唔比啦

古巴